一人一信查元朗鄉黑套丁 你我有責(懶人包)

除左主線, 得閒就做下支線, 只需幾分鐘, 得閒就打個電話問下進度

To: landsd@landsd.gov.hk
Cc: prosrdu3@doj.gov.hk
Subject: 要求地政總署調查套丁個案

敬啟者
本人為香港市民，現要求地政總署積極調查下列案件，若有疑點須即時轉交執法部門跟進處理。

本人翻查判詞，發現以下案件已經在各級法院審結一段日子，案情均顯示男丁與發展商之間簽署秘密協議發展套丁屋苑。在男丁申請丁屋前簽署秘密協議，則有可能在協議雙方執行協議內容時，令分區地政處誤信申請丁屋的男丁在村內建屋自住，但實質上男丁在發展商指使下，隱瞞出賣丁權予發展商的意圖，涉嫌觸犯作虛假陳述，或在宣誓下作假證供的罪名。以上案情皆被法庭接納為事實，然而未見執法部門採取果斷行動。

政府的消極行為已向涉嫌違法者釋出錯誤訊息，以致多年來違法套丁情況日益猖獗，令「鄉黑」勢力坐大，亦令市民對政府施政失去信心。

為挽回市民對法治的信心，本人嚴正要求地政總署立刻展開積極調查：

案件編號 (地點)：
HCA 2741/1998 （元朗 蓮花地）()
HCA 729/2011 （元朗八鄉水盞田村）()
HCA 16693/1999 （元朗蓮花地 錦福豪園）()
HCA 2251/2002 （元朗流浮山輞井圍）()
HCA 2500/2013 （元朗八鄉水盞田村）()
DCCJ 2780/2014 （元朗深涌村）()
DCCJ 1286/2008 （元朗錦田元崗村）()
HCMP 26/2015 （元朗八鄉橫台山）()

此致
地政總署

一個香港市民
日期：2019年8月29日

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

829 831 901

推

做支線任

樓主識玩